估唔到連白種女人都CARRY唔到極致淫亂KPOP舞

嘩...我發現KPOP舞真係唔係人人跳得起
同一隻舞比白種女人跳即刻成陣柒味出晒黎

原版:

又真喎 都係得泡妹先跳得出個浸淫味

兩個跳法唔同，鬼妹跳得用力，韓妹舞蹈柔D

鬼妹個樣老姐

短腳人跳先好睇

條裙個叉開高幾寸就以為腿長？

有趣

雞味唔夠濃

識野 巴打
表情 眼神 扭動幅度同節奏 呢d都會影響效果
鬼妹跳到好似去旅行好開心興奮咁梗係唔同效果喇

做咩係人商場跳

呢幾個白人代表全部白人
班白人樣又惡 衫又7 又淨係cover人
又點會跳到練習過好多次既歌曲擁有者

果首K/DA搵D跳開舞既鬼妹都冇韓妹咁好睇啦

呢堆唔係高質鬼妹之原故

本身隻舞就唔好睇

淫既鬼妹唔係跳呢d，只係韓國唔興跳再淫果d先吸引晒d人才跳呢種舞

唔淫又點吸引人睇呀
你估真係欣賞佢地d舞呀？

屌那星 韓國人又扮鬼妹
外國人唔聽KPOP的

班鬼妹條裙咁長 包到實哂 乜都無露

因為韓狗全部都係雞

d 屌系舞係d 人造人跳得掂

痴撚線
成個閪都露哂出黎

Kpop=聞雞起舞

我地idle正好多啦

再摸入d丫笨

白女同泡菜女一樣照屌

laysha呢團野真係好淫

韓國: 精心挑選出黎o既淫女
軍訓式練習跳淫舞
專業化妝同衣著
嚴格飲食控制
潛規則
強勢唱片公司
韓國政府支持

過到咁多關先至出到黎
普通白人鬼妹點同佢鬥

真

所以潛規則其實係訓練既一種
咁先引發到啲淫味雞味出黎